荃灣d 白衫

今次佢地出刀, 大家點睇? 又無狗捉, 大家小心.

自己友捉咩？

屌 大家都默認自己搞掂架啦 狗都唔撚理啦

晤通要點火燒尻佢地? 帶架餐又比狗捉 , 而家前線兄弟2邊有敵人.

放心
黑社會同黑警唔會同時出場

我覺得係有限資源到, 真係要諗下對策, 臨時起火係一個橋,
雖然前線train 左2 個月已好勇武, 但有時都會善良得濟比個班真正既暴徙食著上.